有冇光圈先快既菲林機推介？

筆直800內既，單反旁軸都得，如果可以講埋邊到好or有Ching 放就最好了，謝謝

你咁快又想買

係， 上咗癮

yashica cc/ccn ?

睇左你呢個先知，原來有淨係光圈先決既相機，但係我我揾啲手動加光圈先決，睇過有ql17但係好似太貴，所以想睇下有冇其他選擇又平啲

G1 , 但800內難啲

Canon A-1
Nikon FE

ql17 應該係快門先決
同埋800-1000應該都收到啦

細部就Olympus XA
抵玩就Ricoh 500g

Leica M7

係carousell見到500gs 6舊水扺屌？

我有部ql17
可以平賣俾你
留tg

canon av-1 ?

樓主budget 多個零先啦

多個零都買唔到

唔該Ching

呢隻search過好似唔錯，但係喺咪係香港好少見？就咁上網search好少二手結果

ebay

希望樓主搵到部好機
想搭單問下筆直1500-2000有無多啲選擇？

屌，求撚其執部90年代電子機都有光圈先決啦有P就實有S

光圈先決係A

無

咁target 500gs

支鏡

屌咁80年代機都有啦nikon fe系